再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港

Too Long Didn't Read: 曹永廉又又又又比人割蓆，Bigbigshop又少一間商戶，大家即刻Follow TVB民間團隊支持吓佢地先，跟住拉落去間商戶派心心！ Sayno4tvb FB: Sayno4tvb TG:
======================================
早前曹永廉喺《bigbigshop感謝祭》幫一間海鮮商戶推銷產品，喺正負得負嘅情況下，該間海鮮商戶形象瞬即插水，被2300名網民派嬲抵制
「再嘈下次搵楊明同麥包幫你賣廣告吖拿（設計對白）」
今日，呢間海鮮商戶宣佈同曹永廉、bigbigshop割蓆！佢地話只係知大台會拎佢哋產品拍野，但點拍、畀邊個拍就一概不知情，最後大台就搵咗個曾經俾廣告商凌遲割蓆嘅奀星幫佢推銷，喔！！原來係大台擺呢間野上枱！

呢間海鮮商戶仲話，已經從bigbigshop下架，遲啲會研究自己整網頁做訂購，真係割得好徹底呀，疫情之下，生意難做，大家快啲有錢出錢，有心派心，好好「懲罰」呢間金爺海鮮啦！
金爺海鮮 派心！派心！派心！
====================================== 【點解要幫襯支持？】 1. 金爺海鮮之前只係bigbigshop商戶，唔係廣告商，「2020年開始永久抵制」呢個原則並不適用 2. 我哋要做一個示範畀其他商戶睇，只要同紅媒網購割蓆，就會得到消費者支持 【老馬有火】塔門第三代島民 65歲漁民爸爸拍住女婿上網賣海鮮 ======================================

金爺同奀星割蓆後個零鐘，《文匯報》就出版咗兩篇曹永廉既文章，大概就係話老婆仔女都係加籍既自己點慘點慘，但係無愧於心，佢仲話「其實廣告商與我都是很好關係，他們只擔憂商舖被打砸，我是明白的，累及他們我都於心不忍」，link唔貼啦，都係廢話 ============================================ 如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新 FB: TG: 舊版抵制List: 最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

報捷

推呀

格式亂曬喎

p

走曬位

開多次

曹永廉第幾次俾人割

再度被商戶割蓆 曹永廉籲正義之人團結救港

之前有黃店俾東張閪望「邀請」做訪問，實際上係想食霸王餐，仲想分化黃店同港人，同時做到免費宣傳手段之賤極度仆街

咩嚟㗎

撐警奀星曹永廉

push

變咗炮灰

下次再開啦

成日都咁樣㗎啦

「今日」先割